［集思廣益］男朋友生日送咩比佢好？

男朋友就嚟生日 都諗左幾樣生日禮物
麻煩各位巴絲比啲意見

1 顯示卡 因為佢鐘意打機
2 鬚刨
3 其他電腦配件？

同埋有冇餐廳推介

留名

閪

gay

顯你老母

利申藍絲 唔使叫我互含

依家最top係咪1080
Sorry呀唔係好識

你筆直幾多

冇特別限制 都主要睇送咩比佢再揀價位

真心答你
哩三樣都唔好
你又唔知邊款啱
電腦嘢/顯示卡你實唔夠你男朋友熟
你買錯返嚟佢又係放上dcfever放
鬚刨就廢事你去到電器舖俾啲sales水
我個fd教落就買啲自己熟o或者有留意開既嘢
一來你熟 唔會俾人昆
二來你唔會買一啲買咗返嚟原來你男朋友唔啱洗或者唔鍾意o既嘢
投其所好唔係唔好
但係拍拖做到咁
就好似同緊另一個自己拍緊拖咁

至於餐廳我就冇介紹啦

奶共奶到傻撚左？

層樓落佢名

正一on9仔
多人揀就一定啱?
咁多人死又唔見你死
你自己去MSI官網睇下殘體網站係寫咩鳩先啦柒撚

多謝巴打
我諗住送佢想要/實用嘅嘢比佢
但係我剩係熟女人嘢 巴打有冇其他提議？

首先要有層樓⋯

銀包，皮帶，筆，iPhone，Apple Watch，iPad

答返樓主
其實好普通都ok
就例如自己整o既情侶手繩 鎖匙扣
又或者你見佢銀包用到殘
都可以自己整個皮o既畀佢 未用到殘 都可以整個card holder畀佢
其實男仔都係想見到你有花過心思啫

樓下答咗你

我覺得card holder (either 自製定買)都唔錯

再唔係就整個(情侶)鎖匙皮扣

生日個日大家互射6次囉咁

手鈪